十月一女友生日，有咩好做？

我地兩個都好得閒，做啲咩好？

辦喪

升國旗個到辦？

分手

女朋友係隻手，點分？

同女朋友提議下先

有twitter 用都唔教我
學唔識會俾女女笑

大家記得聽日提提我，因為我女友最憎人唔整潔，提我聽日要攝衫，麻煩晒